一句講晒，支唔支持執行私刑

講緊嘅係市民對藍屍同黑警進行任何形式嘅報復

包括毆打、殺害、欺凌等等手段

正皮支持
負皮反對

五大訴求，缺一不可
香港人，加油

推

問題係香港人唔敢私刑

岩

香港人未突破心理關口姐
如果個個唔驚死 唔驚坐監
完全係破斧沉舟嘅心態行出黎
已經殺佢地一個措手不及

歸根究底係制度問題
當年朱經緯打一棍都已經收皮
而家班撚樣無証無冧把就亂Q咁黎
見仔就打 見女就摸
到最後竟然都係吹佢唔漲

利申，已正評，不分化

如果啲狗得兩條友正常行咇
我諗都係圍都冇人會圍，唔好話打啦

支持

同意你講個制度係變得好有問題

但係人群既心態仲係希望個制度會聽你講變好啲咁樣

問題係人群都係唔敢去推倒個制度

不完美 可理解

狗可以用私刑，代表普通市民都可以

P牌冇得評分但係都支持！正評！

快d做多幾單 上次東涌站傘陣懲罰廢老好正

講就兇狠，做就...

我諗唔到有乜理由唔支持

吓？警狗已經執行緊啦

支持， dllm
文明係當個社會仲係安穩既時候先做既野

Exac7ly

唔割

呢個真係核彈都唔割

你呢個諗法係會有人支持嘅... 但，要有一條導火線點著香港人，香港人先會支持!!! 殘忍啲講...就係有義士或市民因警暴而死!! 8.31太了站仲不確定性...仲有部份問題需要答案!!! 就算8.31真係有前線手足死於警暴，都要有證據...出師才有名!!!

我覺得出現第一單後就會越來越多，同之前擲磚一樣，香港人好快習慣同冇咁驚

唔駛次次都問啦zzz

太子站

唔支持仲報警=幫對家call馬打多自己兩錢重, 你話呢?

問題是唔好比人影到

一定要私了
報警只會原告變被告

一句講哂
樓主。講左幾耐？應該係6月到而家

當法治失效
人治就最佳辦法

推翻暴政都仲唔叫出師有名？你訓左幾耐？

不如你改改條題目
問支唔支持私刑埋D左膠仲好啦

係，口頭上

自己有唸法就自己搞掂
冇需要大聲話比人知

多思考，重智慧

絕對支持嘅，法治唔得就人治

思想上都好勇武
但心理關口係怕打完會上身

問下班左膠肯唔肯
次次都係左膠累埋自己友

日經po, 夠膽做再講啦，真係講到口都臭

問下夠唔夠膽好過啦

push

問過左膠未?

同意 不過最好唔好打死佢 終生殘廢就好啦

但係可唔可以唔好俾人影到 同埋做嘢嘅要遮晒面同身體特徵

唔割，手足自行判斷

打死哂藍絲同狗都唔割

一支都夠

呢個問題問左好多次，個問題係無人做

有對象再傾詳情啦

正當自衛

開遮私了

咪姐係得個講字

冇得揀 一定要支持 因為藍絲犯任何法 都唔會有法律責任 依個唔公平嘅執法及司法制度下 市民私刑只係迫不得已

唔好留手尾 支持

一定支持
Hit and run

捉撚到先算啦，上次831有鬼拎槍都淨係毆得人幾野就比佢跑走

咪出埋d弱智post啦，有人做就唔係港豬啦

鍵盤勇武 現實笠水

又嚟呢啲支唔支持
自己獨立思考啦
咁都仲問

實有人唔支持
咁你點？
係咪全部人支持先開始？
戇鳩

如果係咁 首先要無晒退路 即係打爛晒大家份工

係頸椎呀 屌你老味

麻包袋

支持到爆

殺啦問乜撚

一定有啲大愛撚係到阻止哂
下次見到一定要好似梁耀忠咁推走佢

支持麻包袋

成日都開埋呢d po但又冇人做喎
不要說只要做啊！

口講支持 點知都係比人屌

核彈都唔割
私了？小事啦

聽聞有愛黨愛國手足籌備買純潔嘅飯盒去現場請防暴食
打人打得咁辛苦希望阿sir唔會跑跑下賴屎

又係投票廢post dllm

咁同克警有咩分別

痴線你地開晒遮又快閃你話入面係異次元空間都得架啦
撚知咩
理得你私刑定宮刑
無興趣亦無需要知

五大訴求
缺一不可

支持
留名睇走數

唔肯？發生左好多次啦wor, 例如機場札手札腳，係咪又想割呀?佢地唔係自己友？

講咗兩個月私刑啦屌
講完要做先得架

再唔交cctv
我地就當已經係死咗人

私刑，不了

唉屌又係啲垃圾廢po
次次打開口牌
你係做就做
自己衡量過有利我方就得

政府唔治 冇法治

咁唯有人治

不嬲支持私刑 班仆街藍屍斬完人打人冇後果? 示威者行過都要比狗打爆流曬血?

對唔住, 我接受唔到

仆街政府已經一早人治咗, 中共港共警狗有權, 而香港已經要開始進入人民人治既階段

有人打手足 私了, 唔好再比左膠阻住曬

人出口唔出手就唔好打
如果佢地出手就要必要私了
黑警單拖又串既本身都話要打

其實都講咗支持好耐

現在係講緊私刑...唔係講推翻暴政!!! 你柒少陣啦!!!

法治已成行惡既遮羞布

支持 理解 尊重

全力支持

私刑你都唔敢啦，仲講革命最撚醒係你啦

可摸耳打埋藍絲癈老

放兩個月前都冇人估到咁多人同警狗打游擊快閃

人會變 香港人感受到冇法治後, 亦會慢慢變成人治

更何況香港依加香港根本就人治, 警狗想點就點, 我地只係配合番佢地做人治

G持

去🐎

支持
不過有人做咩？

下次有人阻人私了

我第一時間拉走條左膠

一定要確認佢係黑警先好打lo不過

咪問埋d廢野
你想做就做
唔想做就收皮
開post特登俾人屌?

香港人最鐘意站道德高地 攞光環 冇撚用架

喺冇公正嘅執法機關及制度，不可能達到程序正義嘅前題下，呢D 唔可以叫做私刑。

報警只會原告變被告

左膠仲係停係阻止大雄反擊呢個階段

如果個個唔驚死唔驚坐監林鄭同班狗一早比人綁撚哂係青馬大橋示眾啦如果

元朗白衫事件
建制有冇同何妖割?

問黎多餘la

殺！

香港人最叻口頭勇武 同口頭革命

私刑依家野 你做初一 我做十五

支持手足做任何野

都係嗰句nice job!

有人支持既 我會 但你地班人係無個會

唔知點投好 1516中 始終唔想因爲垃圾政府同警察改變自己人格 求屌醒

有遮開遮有力出力
5分鐘後
be water散水

可以利用 fc /未fc 警犬根本唔得閒理你

盡量避免當面郁手 多一兩件浮屍有嗨人會理 垃圾廢老有種你就郁手 第時後樓梯仆親唔好喊呀 隨時防暴經過已經踩撚死

點都唔割

做乜都好最緊要自己安全唔好畀人捉到或者受傷

唔該打撚埋阻住私刑既左膠

現實係大部份人都係和理非
全世界都係咁
勇武永遠都佔少數
如果全世界都勇武
歷史上就唔會出現暴政, 未起台就倒台啦
或者可以睇返烏克蘭示威人數同人口比例

所以, 以後真係
和理非唔好阻勇武, 勇武唔好屌和理非
簡單啲, 就係講咗幾個月既:
各有各做, 永不割蓆

唔使屌，你上最前線食兩棍先再留呢啲廢話啦

好容易會被人鎖定目標之後拉

飛機post死能開啦

救人都做唔到講私刑

果啲係小部分 好多人都突破唔到心理關口 跳閘就係好例子

所以咪繼續做奴隸囉，講咁多做乜姐？

對狗同先郁手嘅藍絲，支持
對表達相反意見嘅普通市民，反對

支持
尤其話比勇武/真係有需要既人聽
你地可以打得安心 和理非唔切唔割
但
要記得做得醒目少少！ 睇水 唔好比人打到上癮跟住被鬼捉等等
Be smart
Be water
Be vigilant
Be safe
Fight for freedom
pish!!!!

咁都無辦法 無人夠膽做 包括我
你又夠唔夠膽？

嚴正G持兄弟執法

一命賠一命

齋講有西用？ 自high

可唔可以唔係私刑，係執行101拘捕令呢？

啲人仲覺得，當大家玩爛game嘅時候，大家仲應該繼續跟遊戲規則玩.. 咁樣邊會有結果

私還私，唔好對住鏡頭私

又係呢D Post
咁撚勇,目標都唔係克驚啦

咁咪乖乖地等被屠囉，唔好講到唔夠膽係一種光榮咁

以宮刑對付所有男人狗
之後送佢地去集中營改過自身

最後咪又係做棄士 班友仔見到黑警走都走唔切

遇到藍絲撐警郁手！！！
一定要反抗！！！見到要幫拖！！！
但大前提係唔好落單！！！同埋安全情況下
黑警唔保護不突止更會原告變被告
市民絕對要自保自強！！！

唔好撚成日問 話咗唔割就唔割到底依啲割唔割同 支唔支持 嘅po 要開幾多個 上得連登大部份都支持架啦 同溫層圍爐有咩用 不如諗下點樣令啲唔支持嘅人支持仲好 成撚日開埋啲廢po 支唔支持 由第一日係決定咗唔割就點都唔割

不分化 什麼都支持

你啱嘅師兄 可能正正係因為我冇俾狗打中過就冇資格投 但係前線做咩 我都唔割

死差佬，唔好係連登放風收集統計數字，然後推替死鬼出黎受死啦！之後又開記指話同反送中有關係，你咁做好無陰公

老閪都支持

已經講幾個月

加油

好撚支持

已經好多單市民俾藍屍打到流血
每一次都左膠上身報警
黑警每一次放走藍屍
捉流血嘅受害者上狗車

幾時咁講過
我係講緊事實做咩無啦啦屌我

你前半句講到我好似又要唔夠膽又要想得到成果咁
我就從頭到尾就係唔夠膽嘅

開撚夠垃圾post未呀屌你老母 講撚左3個月 乜乜乜割唔割
問問問 on撚79

屌啦，琴日想私了條垃圾打人廢老
手足都比和理非拉撚住
條毛都掂唔撚到啊
仲想行私刑？

睇下笑下好啦
最叻咪吹,
之前無錯,有單新聞野真係整撚左個炸彈出黎
結果?
咪又係唔撚夠彊用
仲有好幾次?機場單野,拎支炮出黎
班友雞飛狗走,你老母臭閪,仲跑撚得快過破世界紀錄
怕咩,就係怕玩撚大左條命都無埋

現實
唔好打 唔好打呀 打死人啦喂

支持
有記者，扔佢落附近既劉江華到，或者用橙色劉江華笠著佢，俾佢冷靜下先

冇記者，自由發揮

黑警公然亂棍嘔打市民 真係官迫民反

支持但行動要快 自己心數60秒

只要係人地搞事，先郁手就一定要私了，但應承我，唔可以郁手先

呃正評

點到即止

講真班鄉黑惡到咁都係因為有私刑

P牌冇得投票

人人都有資格投，屌你係因為你仲要拎道德高地乜撚野唔想因爲政府 黑警而改變自己人格，你對得著所有被捕嘅手足？你嘅人格最重要？所有有份食棍嘅手足就變得好低劣？偽善，收皮啦

只要手拿五星旗就什麼都可以做。

自問無咁既勇氣
不過核彈都唔割

當執法者犯法既時候可以彰顯公義既就變返一般市民
記住公務員係人民公僕佢地唯一工作係為我地服務

而家都冇王法架啦, 差佬自己都私刑, 是你教我們執行私刑

咪玩啦
經過721 831喱啲事件，真勇武既人數係冇多過
話民怨仲未夠其實只係自欺欺人
倒不如問下自己，就算黑狗老強甚至殺人棄屍，唔好話私刑，你就行出黎用火魔法？
831單野就算係真又點，連球證都係佢既人既時候你又有咩辦法？
大家都只係唔想去面對香港市民對暴政既無力感，有啲人選擇去相信香港仲有法治(有證據到班狗唔認>事實係佢唔認你吹佢唔漲)，有啲人就不斷吹就私刑(其實只係想有人出面幫你去做)
香港人究竟幾時先肯醒覺，唔再對港共政權抱有希望呢

墨西哥毒梟

P牌正評

G chi

交比警方 = 原告變被告

講咗幾撚耐？

你都係去做文宣當贖罪啦

私刑？ 有手足比人打嘅時間 肯幫手救人都好囉

絕對G持

一早行緊

唔希望死
班仆街應該百病纏身，長命百歲

唔係已經開始咗喇咩
幫手開遮就有人做嘢架啦

私刑可以，但要小心唔好比人捉到

香港人講良心架嗎

why not?

麻包袋都講左唔知幾多次了

G

612之後應該支持

港人偽善咪偽善囉，民怨再高都只會繼續做港豬，71衝入立會嘅手足依家流亡海外，又變condom

支持私了，推

個個等人做

絕對支持！

連登仔愛國愛黨愛港 梗係反對

最好斷手斷腳
打死就唔支持 不過唔割

往死裡打！！！

要諗下點樣 私完無手尾跟

我屌你 我係真真正正香港人嚟
咪撚拎我同狗溝埋黎講

Longed for

P仔無得正負皮， 手動正皮

真心算啦唔好再講

唔撚洗問，大家自己做咩都得
但左膠咪撚阻住

不嬲都話打殘班藍絲
講係咁講姐
到個陣就個個淆哂底
講就威,做就龜

冇人會咁做，唔使唔割

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

假若法治失效 只能回歸叢林法則

最支持就係呢樣

條撚呀戇鳩

有咩問題？
對家咪一樣做緊

我g持

二千幾正評 不過仲未見到人做

太子警察遊樂會

開遮三十秒啊

Agree

搵人阻止左膠先再講

黑警都日日私刑，
暴政+警暴+元朗恐襲後，早已令港英時期建立嘅法治制度蕩然無存，
警暴頻發後根本已唔存在所謂私刑與否。

屌，講左好多次不割，支持

笑下好啦
呢個活動最後結局咪又係
撚完狗->比人拉->受傷->再撚狗->再比人拉->再受傷
睇下撚到幾時無哂氣就停撚左既姐

ISIS行刑式斬頭都唔割

香港人就係咁撚垃圾 淨係識投票支持人地做 自己做就不了

俾藍屍撩皮都有人保撚住佢走叫唔好打仲話C刑

問題係夠唔夠膽

香港要有一個綠箭俠

黑警得 我地都得啦

天誅不動手
人誅取敵首

快手喇
邊個左膠打埋一份就啱
唔打自己俾人拉唔好怪人

絕對支持。
但請做好事前預備功夫。
逃跑路線係重中之重，
一個無安全逃亡路線行動等於送頭。
邊個位轉裝，邊個位棄裝，有無人單擋，
有無人做媒，要全盤計劃好。
葵涌嗰個真係模範，
要多學習

支持！

佢地而加連人都殺
我地仲唔私就太遲！

NOTICE TO #HKPolice:
黑警，
You are outnumbered by millions of peaceful protestors who want nothing more than to protect #HumanRights (including yours).
你明唔明香港人係為緊所有人，包括你爭取基本人權呀？
Do not side with #China’s #CCP. They will abandon you.
Do not side with #China’s #People'sArmedPolice. They stand against you.
Do not resort to #PoliceBrutality/#PoliceTerrorism. #StandWithHK.
你有人唔做走去做中共打手，日日濫暴唔係冇代價架，終有一日會成為棄卒囉!
#SOSHK.

從廢老廢中藍屍開始練習先
遇到藍屍搞到就開拖
唔洗講咩大道理 講道德
藍屍個腦只係得兩樣野
錢 同 暴力
你講咁多野 佢地都唔會明

算啦
尋日旺角天橋幾十人睇住個手足比一隻防暴人拉都冇人幫
仲諗私刑
了解下自己既能力去到邊先係最重要
唔係一味口講升級就得

支持
不過睇死連登仔得把口
平時就喺d咩操行post到吹自己中學幾百個大過
出到來就齋噏口號唔落手
由六月講到而家先得葵涌一單斬手指
都係算把啦

請提出點樣鬥行私刑可以叻得過警察同黑社會。

如果鬥行私刑後最終反而係手足死傷更慘重，後果係咪你背負。

好多人係追求精神勝利
永遠喺班真‧前線後面叫囂挑釁黑警
到有事就第一個走佬先
指意佢地打人?
我打飛機添呀

一早就應該要

我諗佢嘅意思係淨係教，啲人都唔會做。覺得，未真係打到嚟，唔駛咁激進。瓦解逆民之權無罪。You may dissolve a power that opposes the people.

就算要攻擊，都有次序：
1. 逆民的當權者。
2. 逆民的執行者。
3. 支持逆民的當權者的人。
4. 支持逆民當權者的執行者的人。

對付一個人，只限於直至佢哋棄權。做法嘅升級：
1. 感謝其貢獻 -> 已經做咗 (?)
2. 討論與請願 -> 已經做咗
3. 揭發其罪行 -> 已經做咗
4. 杯葛其經濟 -> 已經嘗試
5. 扣押其財產 -> 已經嘗試 (擋路，圍警局)
6. 充公其財產 -> 未試過 (?)
7. 毀壞其財產 -> 已經嘗試
8. 拘禁其人身 -> 未試過 (?)
9. 傷害其人身 -> 已經嘗試
10. 結束其生命 -> 未試過

現在的抗爭級數：
1. 逆民的當權者。 -> [3] 揭發其罪行
2. 逆民當權者的執行者。-> [9] 傷害其人身
3. 支持逆民的當權者的人。-> [9] 傷害其人身
4. 支持逆民當權者的執行者的人。-> [9] 傷害其人身

當對付當權者的級數比其他低時，民意係會覺得唔公平，因為受襲的對象不正確。如果攻擊的對象是當權者，但是其間其他人受傷，民意應該會比較理解。正常呢，要升級應該要有通告，令人在升級前有機會棄權。聽講特首已經收到「死亡威脅」，「黑警死全家」都有人嗌咗好多次。所以警告哩啲手續已經做咗。

我係小紅帽。我淨係可以做到第 [3] 級。但係自衛無罪。瓦解暴政無罪。我嘅願望係想有更多人受傷害之前令香港人有民主。但係哥哥姐姐唔駛等我，哥哥姐姐可以全力以赴。唔係敵對，係賽跑。我等緊美國開會同之後中國嘅反應。
🎂

支持左好耐
不過香港人太善良唔會咁做

利申 淆底

其實老老實實 獨立調查委員會有用咩?
一陣D狗殺埋獨立調查委員會既人都唔出奇

莫講私刑、連去藍絲商店淋紅油都唔敢

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

發覺呢排好撚多標題狗、謠言撚、投票撚 大家千祈唔好比呢幾類人主導成個連登

真係屌極唔化

反而藍絲真係咩都敢做

革命後，香港有普選咁又點？

Support

p牌仔撐

我支持 私了

麻包袋 同 斬 都出左，只係政府冷處理

我睇完唔知點好

#轉po

無需再叫人FC
新屋嶺輪姦 係大陸武警做
有無香港既唔確定
班禽獸捉到人以為可以好似上面咁為所欲為
香港果班知道既時候已經發生左
因為比2-3個禁係台上面睇唔到究竟有幾多人
歷時 最少兩個鐘
當時人其後失蹤

同一日 係肯定有其他女仔被強姦
主要係一啲斷到正暴動
佢地諗住唔會出得返去既女仔

有另一個男仔睇住佢女朋友比人強姦
然後班武警為左滅聲打佢 虐待佢
之後已經失去蹤影

每一次我地放風出黎
好多人都想要fc
點解我地唔企得出黎
因為我地想保護另一班身邊既人
佢地出示曬我地身邊既人地址電話工作親人
全部準確
同我地講其實係香港要被消失一啲都唔難
原諒我地賭唔起

我已經無任何方法可以控訴呢個社會
既然大家都唔信 就算以死相諫
都唔會有人做野

以我身邊幾個人既力量
可以做到既就係鎖定藍陣營既人
進行無差別屠殺
引發問題禍根主要係來自大陸
同每日150個習慣左無自由無良知和同理心既廢物
而呢班人亦成為左社會炸彈
黑幫 斬人 犯案 消耗同濫用社會資源 打學生
主要都係呢班無受過教育既畜生
加上黑警包庇 好快摧毀呢個社會
如果由今日起鎖定佢地
每日殺幾個
咁好快佢地就唔敢再落黎
可惜我地幾個人既能力實在有限

為迫使所有人都有責任去做
由我知道身邊第一個女仔遇害開始
我已經走遍各大郊野公園設置生火裝置一共436個遍佈各郊野公園
時機一到全港燒山
已記低所有座標及記號相片
留一線挽回機會

香港人
如果唔想玉石俱焚既話
就必須要有所付出
唔好打算上山搵裝置
觸動到既話你自己都唔會走得甩
我唔會同你地講對唔住
因為都唔會有人重視過當事人

要我公佈所有坐標 同拆解方法
只有用你地既一切辦法迫使以下兩點

1.警方交出新屋嶺內輪姦及強姦既所有犯人
2.成立獨立調查委員會 同時交出所有曾經濫暴警員既資料
3.宣布所有示威者從輕發落

否則
霜降之日 天火焚城
其他訴求我唔會理
一個沒有公義既世界
只能賜予一切生命平等毀滅
即使成為千古罪人
即使塗炭生靈
為承擔我既罪孽
我將與此地一起化為灰燼

特此預告全城 希望大家有個逃生既機會
於他鄉再發楊香港精神

911起將會對已鎖定藍絲進行無差別「屠殺」
以證明本文非戲言一則
過程中傷及無辜只能說時也命也
如閣下藍陣曾經被起底勸你自行想辦法
棄暗投明 消算行動一開始 不論老幼
殺 無 赦

如最終只能以灰燼告終
願無辜者能安息於靜土

這是給政府最後通牒
沒有一個滿意獨立調查委員會
焦土行動勢在必行

全力支持，予最高級別致敬

全力推！

而家香港人仲差過工聯會班左仔，你地想10年後攞大紫荊勳章就唔該努力啲

而家香港人仲差過工聯會班左仔，
你地想10年後攞大紫荊勳章就唔該努力啲

支持
捉到藍屍一定第一步踩碎雙腳膝頭

好煩 打小d飛機 又咩包袋又咩又咩
由七月頭問割唔割 問到而家仲問緊

見到依家咁環境 好想私了班狗

好想比佢地感同身受 以牙還牙 以眼還眼

但又會諗 咁做同班白衫狗警藍屍有咩分別

支 持

由6月講私了到而家，未見到有人做過

做啦

問左幾億次啦

做咗會唔會影響和理非+其他人嘅心態調返轉去警狗政虎嗰邊？
到時會唔會得不償失

[/member]起碼要隻眼先[/member]

尊重個人決定

無鏡頭影住
做乜都支持

五大訴求 缺一不可

藍絲廢佬都唔敢打

覺得一係保持正義唔私，一單都唔私。

如做就做盡佢

唔好猶豫淨做1~2單比人成日拎黎repeat
p牌無得投，但做盡要做好心理準備，你捉到會比人打比人告
我無權要求任何人做或唔做，但做的人要諗清楚後果，無悔就ok。

左膠死撚開

:-P

do it.

gobro

以前古代就會打撚死啲犯，再吊係城門，就算而家打撚死啲狗吊起佢都唔撚割！

真係要 佢地無cost咁打人點可以放過

其實支持就講左好耐，不過做嘅巴打唔多.......

對準政權呀
克警只係無腦既工具 殺一還有百

會唔會不甘受辱跳海自殺架

殺一儆百識唔識呀7頭

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

咪撚次次都開po問啦根本一早冇人反對，個個都支持，但係就百鳩幾個post喺到問，搞到好似宜家都未知民意方向咁，宜家重點係個個都想私刑，但未突破心理關口去實行啊

殺一 只會令政府更大條道理立其他法例
唔好俾憤怒充分自己頭腦
諗清楚點行先會最有利

又係呢d借口論，我佔中聽到而家
唔死隻狗又咪係俾人清算，用下你個死人腦喇左膠

網上支持

打警察傻了嗎
他們也有父母，老公老婆和子女

當然支持啦，不過學習要有階梯。
打監控鏡頭->打廢佬->狗家屬->福建幫->黑社會->藍狗休班->白狗休班

一層層累積上去，大家組隊訓練同賺經濟吧。狗只撚千萬唔好送頭，大家都知撚狗除左過口癮之外只可以幫狗賺OT。留有用之身作出對狗直正既傷害

由打狗 救人開始做起

Thanks 香港需要Batman

無智慧既人只係識鬧人

人地點對我地,我地就點對返人

P牌比唔到正皮

絕對要

而家都無法治，黑警會支持撐警o既人
只要手足行動係有針對性，清楚展示到o個個人係抵打
我舉腳支持，仲會幫口叫其他人支持～

由721開始，香港根本就無皇法

Push.

同一條問題問十萬次答案都一樣

但係冇人做丫嘛

打到殘廢好啦 因為比死更難受

重問？

屌 日日投依啲票有撚用

無問題

用左記得同我講

大家讚完都係得個講字:0)
仆街真係當前線係condom
大家真係可以由跳閘可以試下,唔好成日FF有人打救

反對👎

兩個月前已經支持，核爆都唔割

問題係無人夠膽落手姐

支持恢復死刑

到今時今日都仲問呢個問題

十萬個支持香港依家無法治可言

你睇琴晚將軍澳就知
仲有一大班潔癖撚

由721支持到E家

左膠即係鬼

唔好係連登問 同溫層
我地係100%撐

核彈都唔割啊

我話你聽 其實係點
我地就好似豬 差佬就好似老虎

見住同伴比人食。我地都可以冷眼旁觀

老虎衝到埋黎，就各自逃亡，睇下邊個唔好彩走得慢，捉完之後 又再圍埋起哄

而從來都無諗住係老虎出手前團結

可唔可以唔好成日開post 呃正皮

係佢地唔守法在先，無得怪人

支持 但唔係今日

支持！

日經文!

夢見孔子講過：

要先定一個行動的口號和手勢，當夠人叫口號和舉手勢，就可以做野。

例如叫替天、行道！
舉三指手勢。

其實現場最大的壓力，係怕原來想衝的只有自己一個。

所以如果想自殺既人，唔該諗清楚，你有好多野做。只做文宣都好呀

P牌正評唔到

有乜理由次次都係不公平執法
大家記住要保護自己
唔可以俾暴徒逍遙
執法同司法果啲唔做嘢就人民自己做

人治=某黨

班狗有撚用？

其實係人都支持
不過真係冇人敢做……